# ShipHawk test task

## Howto:
1. Run tests: `bundle exec rspec`
2. Run app: `rackup`
3. Show routes: `rake routes`
3. Run console: `bin/console`


## Реализовать банкомат в виде RESTful API.

 1.  Должна быть функция "заправки" денег в банкомат - отправляется количество купюр каждого номинала (например, 10 купюр по "50", 8 по "25" и т.д.). Номиналы бывают: 1, 2, 5, 10, 25, 50.
 2. Реализовать метод который принимает сумму для выдачи и возвращает определённое нужные номиналы. Если в банкомате не хватает денег для выдачи - пользователь должен получить сообщение об этом.
Например, если поступил запрос на выдачу 200 грн, а в наличии есть 3 купюры по 50 и 4 по 25, то результат может быть таким: {50 => 3, 25 => 2} или {50 => 2, 25 => 4}.
Количество денег в наличии должно уменьшаться после каждой выдачи.
 3. Задачу оформить в виде RESTful API, фреймворк - любой по желанию. В ShipHawk для API мы используем Grape.
